讀緊書 做學徒

本身番緊pt 一個月都至少一萬
番12日 14個鐘
但爸爸身體變差 所以搵左樓下一間腸粉鋪
老闆直接叫我跟佢學野 做學徒
比我15000一個月 3個月後17-18000
但工時應該好長 要開檔關檔
如果我繼續番原本果度 番20日我都差唔多既錢 但果邊好撚辛苦 得我做野
但做學徒日日番3個月後先得萬8 但學到一門手藝 仲可以照顧到爸爸
我應該點揀
番原本果度 20日 大約18000
新工學徒27-8日 18000

唔好做腸粉鋪，得錢洗返多份PT

原本番果度番20日有18000 但學唔到野

你讀緊書點返FT?
讀緊咩?

PT啦
20日
工時又唔長
你諗下啦

每日14個鐘

佢話我要番學就去番 好自由

有前途
過3年可以自己開鋪

毒步

Add oil